裝修唔割， 等美帝唔割， 臨時政府唔割

個政府謀殺開車撞人甚至柒婆押上全中國習近平都無割

柒婆仲打埋開口牌叫你割

出面成堆分化post你地想割？
你地唔會蠢成咁呀嘛？

兄弟爬山， 各自努力
不如積極d參與裝修工程， 打國際文宣， 為執政做準備好過啦